我好想藍絲通街見鬼佬黑鬼阿差都打鳩

打到香港剩番黃種人
咁就天下太平

打起上嚟咪又係被人秒

單挑梗係唔夠啦

打自己人就叻